東張西望又賣廣告

前排先話海洋公園賺唔到錢
即刻搵TVB叫人聖誕節去玩

宣傳易 每集一植入廣告
中間廣告時間第一個廣告就係剛才植入既公司

反正都唔睇, WFC

今日又賣奶粉

仲要即刻播奶粉廣告

上次雪印 今次雅培 乜都有